估下Endgame 劇情內容

就上不如大家估下戲入面有咩會出現，劇情會係點

我估隊長會拎起Thor把斧頭

劇情會係去返之前咁多套戲改變個結果

captain Marvel同Thor做愛

而家thor把斧係人都拎得起

話時話groot算唔算拎起過Thor把斧頭

Nova

想知睇漫畫咪得，洗咩估

Tony 返黎地球,
然後所有剩低落黎嘅Avengers (包括CM) 一齊去搵Thanos 算賬,
Thanos 個星球變成一片廢墟,
因為Thanos 以為消滅一半生命後宇宙會變好,
但點知反而令成個宇宙陷入一片混亂,
所以Thanos 好沮喪地毀滅咗佢原本用黎享清福嘅星球洩憤.

Avengers 要求佢將宇宙還原,
但佢話手套爛咗做唔到,
於是正式開拖,
結果佢地都係唔夠Thanos 砌,
但Thanos 亦無意願殺死佢地.
Thanos 打低完佢地後,
就將佢地transport 返地球,
叫佢地放低過去,適應新嘅世界...

(以上為頭30分鐘嘅劇情 推測)

全部死哂 反派嬴哂

如果我係編劇我會寫Thanos 係套戲一個鐘左右就收左皮
比captain marvel 搶左對無限手套
之後Captain Marvel想用對手套嘅力量嚟保護世界
但係ironman一堆人認為手套會產生/引來更多威脅
之後Captain Marvel一下秒左Tony stark, CA同埋唔小心秒埋Thor(前面要寫少少CM同thor嘅感情線
之後captain marvel痴左線
》內戰2
然後MCU內容就係將Captain Marvel「改邪歸正」

Thor唔係話其他人太weak用唔倒咩？

其實thanos食左斧頭個下
可以搶埋先走

黑鳳凰亂入一招收佢皮

過咗開頭嗰交代AVG3後各人去向嗰一個鐘後
就好似 X-MEN DOFP咁分兩條線
一班人頂住 Thanos，另一班就回到過去
打打下，Thanos 手上D石消失哂，成個世界都慢慢消失埋
reboot 成功

幻視返生

仲有 dead pool 誤入AVG基地
見到得返幾條友......

It’s a big house. It’s weird I only ever see few of you. Almost like the studio couldn’t afford another X-Man.......

Tony 忍唔著出口遁 成功感化Thanos
最後大團圓 BBQ結局 一係跳起 Ya

最後ant man縮少
捐入thrones個屎眼再變大

一開頭全部人灰晒

Thor同Rocket喺某酒吧搵到女武神
Thor希望搵Thanos報仇，女武神話好危險

Rocket收到Benatar嘅信號
Rocket鼓勵Thor要振作，佢哋一齊負責去搵Tony

Steve代表Avengers同全世界承諾never move on
返到AVG總部同Natasha計算失蹤同死亡的人數
然後承接Captain Marvel彩蛋
Carol見到美隊時好震驚，Avengers計劃完全超出自己想像

去返Titan場景，Nebula表示冇人會嚟救佢哋，而Rocket係唯一可以搵到佢哋嘅人，雖然佢哋唔知對方有冇死
Tony冇辦法修復Benatar，喺Pepper同埋Banner嘅描述下佢哋估到Tony同Peter去咗Titan，Thor同Rocket負責去救Tony

佢哋首先去到Nidavellia搵到Benatar嘅逃生艙，收到Tony嘅信息
跟住救返Tony，而Rocket對Tony嘅維修技術印象深刻，兩人一拍即合

全部人返到AVG總部，Thor以為Carol係敵人，差啲打咗出手
Steve同Tony終於見返面

想知再講

繼續吹

一齊係泰坦星BBQ